沙角咩事咁撚多人圍住

鋪頭閂晒門

好似有癲佬立刀

D人仲圍住食花生 第一時間走撚左

有冇📸？

走撚左啦我

好似話警察黎左 捉左人啦

D鋪頭閂晒門

嚇撚死

頭先經過都唔敢留，電視新聞又唔報

聽人講好似衝左入m記

D師奶仲係出面睇 唔識死

幾靚 可唔可以周圍影多幾張風景相

仲未拉？

食埋野先

聽M記啲人講話拉左

咁早食

我一陣仲要去沙角

岩岩諗住沙角食 依家黎撚左河畔

想去買岩記，係咪買得啦？

行遠少少去博康買啦 唔知拉左未